水瓶座巴絲同我入黎（23）

post 22:
繼續吹

大家好

好

入緊機場禁區

夜機good

連登小豬好得意

唔夠你得意

今晚得意比你睇

請馬上

pmed

連登無pm呀

有個傻鳩 室內帶住副黑超 同圍行

驚俾雷射炮射

你嘅傻鳩 咪咁

TG

收唔到
好想韓燒

你個邊爐未打喎 重有個冬瓜盅 Starbucks
韓燒入埋List now

好多野都想食呀

我陪你 食盡天下 行盡世界

我真係餓到仆係度

真 我都係咁諗

頂住呀

我就黎暈低

Bye Hong Kong

我都好後悔 現場氣氛好正

係 屌

個個出晒去錫春袋
Ho sad

lm

好想去 laser pen clubbing

做咩越南嘢

星期四 天晴 難得dayoff早起左

可唔可以入黎取個暖

啱啱比個雙魚拒絕咗，話我會令佢情緒不穩，因為我唔開心佢都會唔開心，所以拒絕咗

我要識咩星座嘅人好啲，好攰了

好食個下好驚喜

著緊羽絨 好大風啊

你水瓶男？

因為你餓了

你等於尿

熟未

落雨wo好似

睇車呀

漏左腳印

估到你個白痴

我今日好得閒

你條on9

樓主mean 到

冷靜dd

我講真 善意提醒

星期五 TGIF天晴 好撚熱 呀呀呀

有咩可能

我慣左美國都40度

無風。。

收工，入機場啦。

好辛苦

外國d嘢好撚甜架
btw 影落d

be water

牛仔褲黎

我知

重點係好甜啊

錯重點

好撚頭痛 搵旅行d嘢搵到好炆

原來睇我唔夠 得啦 灰咗

你睇咗咁多咁耐

好撚嬲 最憎比較差唔多嘅酒店

講笑咋

你都唔幫手。。。

講笑都唔得

好啦 我再睇啦

好啦

我想講呢樣真係好甜

星期六 陰天 心情不是太好

between 點追水瓶女

帽追

做咩學喔我報數

我好想哭

唔得啦 我腿咁長

我斬死你

我真係好唔開心 本身我地無所不談

小心d

好撚正 琴日睇到starbuck有機賣

我真係好唔開心

唔係啊琴日ig廣告見到

我㗎 收埋你啲口水啦

你識啲嘢

損晒

我㗎

外國個天真係特別藍

係 平均唔洗3蚊一杯

唔想自己出聲 我面子都好緊要
而家等佢搵我

屌你

不要太花心

綠了

雙魚同水瓶好似最夾 不過我無乜雙魚朋友

真 好掛住美國 又大又靚

星期日 天晴 訓到一點 cls

你好耐冇試過啦

真！

諗緊買唔買 998$

我不嬲面子行先。。。

你食屎

啱啱先話掛住

噢 個閨蜜

好似係白羊 我唔記得左

踩死你先

你都係 掛住垃圾

真 唔係了

我都覺 係未綠出面啫
以後見到雙魚都怕怕了

就黎唔想返香港

係人都上得 毫無道德觀念

咁其實佢地永遠都定唔到落嚟

我真係怕左雙魚
我有感情潔癖 雙魚咁樣其實對我好無安全感

你咪白羊

我比你更強壯

真....我好唔開心 琴日見到佢鍾意ge公仔...

超級爆炸

咁又唔好咁都有好人ge

我都係 想逃離⋯⋯

咁似天蠍女

垃圾 臭雞黎

你係咪水瓶男

你收皮 扮水瓶

你FF啊

巴打講得啱 首先我要係被選中個個

好想同佢暢所欲言

屌你
唉 而家等佢記返起我

無錯 我係1月尾嘅水瓶

水瓶男竟然有懦弱一面 難得

講緊你自己？

平時好cool咁 但自己一個私人時間 就唔同講法lu

水瓶都係wo

我個雙魚ex係郁啲就發大脾氣 好難搞

係呀 我知 我點會唔知呀

我覺得水瓶好易玻璃心

我好掛住佢呀

閨蜜 本身諗住佢do我伴娘

因為我已經踩死左你

根本玻璃心 好care人地講既野 即使係隨便一句

有邊個唔想逃離
但係我嘅根係度 未必可以走到
呢邊啲生活方式 係香港無可能發生
唉！生活同生存嘅問題！

付出左 就希望對方有所回應 就算係小小都好 無視左 會好un

你同邊個去？
希望自己將來份工可以成日離開香港逃避下

我成日都好care對方感受 係愛情入面 其實自己好懦弱

中啊
一心有所屬 成個人就去左人地到 無左自己
佢成為左自己嘅世界重心
然後就好大獲

你咁似水瓶女嘅
如果我以前個水瓶男係咁就好啦唉

可能自己想結婚組織家庭
所以以愛為先
但變相每次受傷都係自己 不被人珍惜

同啲fd黎
尋日去左搵係Melbourne 讀書啲fd 玩左成日
夜晚煮左餐 生嘅薯仔我比食
成日飛嗰啲都係啲大粒嘢黎 做外站站長 長期係第二到

咁似邊個嘅 點解我係水瓶男都唔會係咁

可能我係隱性gay

樓主又準備少我啦

食唔穩 就要做小男人

無心就乖乖地做個小女人比我照顧啦

比佢照顧又鐘意左第二個 屌

一切都係跟緊佢嘅劇本run緊 我只係其中一個小角色 用嚟過場用

無錯 對女人太好 付出太多 萬一佢地唔識珍惜就自己食屎了

大家咁話啦
呻完就好
所以嘢好重要係平衡
最緊要唔好比自己後悔

How about u ar 巴打

人生無左種色彩啦
去下旅行 搵樣興趣 打多幾舖機 搵樣寄託
反省下自己有咩可以做得更好
誠意同朋有講對唔住 唔理佢會唔會原諒
每次失敗都係學習嘅機會 人生呢堂課有排都未學得晒

你幾多歲了

幾好 搵朋友玩
不過係外國生活ge人通常都被識煮野食ga

我都咁覺得 所以我唔係幾信佢係水瓶男

真 你正仆街

Sor我小男人

23了

無面 不了

佢而家只活在自己既新世界入面....

我有叫佢呢個時候最好去working hoilday 佢就死都話唔去

你係好男人

同我地差唔多

唔係呀 係佢無啦啦unfo左我

唔好呀

痴線佬

痴線 我地從來無鬧交
係無聲無息咁消失左

你點知會咁㗎

我都係

我老母仲驚我中毒

其實要做的壞男人 先會被珍惜
而自己唔忍心對另一半差
一好就無保留地好

樓主同另外嗰個都係咁 真性情

薯仔真係唔好生食 係有毒

我水瓶ex咪係壞男人 先令我咁鍾意佢

水瓶女

睇新聞睇到好心痛 屌佢老母死黑警

屌你 我而家去check下自己係咪先

我屌 眼爆左

好人一生平安 真咩

假jer

謎底已經解開 答案就係呢度

屌佢老母 我真係好撚心痛

壞人等天收

點睇上升

垃圾

同問 一定唔明上升點計

唉同路人啊樓主 共勉之

我屌 真係獅子 仆街

只不過係掉轉左 你係男 我係女

點解你會估到我係獅子

獅子同白羊都佔20% 水瓶佔35% 雙魚17%

唔好得罪我呀
話說一直都無認真check過 原來自己都有白羊同獅子性格

雙魚都有17%

我洗唔洗循例Check下星座%
有矛Link

屌 出世紙唔喺手 聽日先睇啦咁

笑死 你個雙魚女呀

上網打月亮星座

快到

咪叫左你囉

發現張紙冇時間

咁你叫咩春

睇左咩

我都好掛住 而家我follow佢 佢無follow我 我就日日睇佢d story

佢老母唔知

老豆老母都唔記得

佢係public 唉

我真係好唔想失去一個好閨蜜 佢做咩無啦啦要咁對我

我知 我不嬲覺得只有自己可以

屌

身心都攰 女都唔溝

成個人都好燥底 唉

原諒樓主冇理谷

救義士車物資真係好攰

呢排大家都好辛苦 好攰 唉

各位痴線佬好

水瓶留名

你好呀 be water

hi 你好呀

我一開始都歡迎你㗎

帽咁啦 以禮待人先啱嘅

第一次見就審犯咁審我 帽玩啦 禮呢

9588定係關我用戶名稱事

你假水瓶

帽咁啦

你重 嘻嘻嘻嘻 好好玩呀個頭

得17%咋

你嘅頭好玩到

你收皮

水瓶留個名先

你好 be water

20%點睇

不了我水瓶座

你都係垃圾雙魚

樓上冷氣機滴水滴到我訓唔撚到 屌佢老母臭閪

Hi各位

太陽水瓶月亮天枰上升獅子我啲星位九唔搭八嘅

nono

大家咁話 我竟然唔係完全水瓶

星期二 天晴 今日無咩特別

今日有人捕你出門口

點睇

報告樓豬 我好很飽

你想死？

又要search過 好麻煩

比人話過牙尖嘴利
真係嬲會爆大獲不過未試過真嬲
咁算唔算

我太蠢第一句唔明強勢就睇邊方面啦

熟嘅人會，唔熟個啲唔care

Hi

你好呀

可能返唔到黎

幾時返？

水瓶女？

係呀

又係一個可憐人

TMR red eye flight

tmr應該ok嘅

明明是個可憐人竟可憐人

屌你老母死垃圾水瓶仔

屌你 不了

我是個好東西

打文先 唔理你
Bye

你講乜

打乜鳩

屌你老母樓上冷氣機又滴水 投訴左2次都仲係咁滴
已經比撚左成個星期佢去整 今日繼續滴
樓下管理處根本係hea9
我其實係咪要打去食環處投訴先啱

我屌 7號條友上黎照完話比一個星期佢整
一個星期過左 都已經14號
我都忍多左一星期 佢仲係唔撚整
得閒開冷氣唔得閒整冷氣 屌你老母咩
一係就唔好開冷氣 一係就整啦屌你老母

功課

報警

今日好熱

咩功課

我今日要再投訴

真 同我啲怒火一樣

星期三 天晴 怒火中燒

唔講

有緣但唔夾

係點㗎 有無圖

咁我同你都有緣 茫茫人海都可以係度傾計

星期四 天晴 決定落去投訴獲大既 冷氣機滴水死全家

去馬啦我成日係街都比冷氣機水滴濕個頭

點解香港咁辛苦

日日都好壓抑

一陣見主任 爆佢老母大獲
得罪我？未撚死過

好用嗎

帽返黎

雙魚太大愛 水瓶接受唔到

你試完話我知啊

大愛姐係咩

唔會拒絕每個人對佢既愛

咁水瓶都係啦 唔識拒絕

點解會有

how

邊度

我都想
但係要返工

竟然有 咁你會買邊隻咖啡豆

我地都想 不過唔會出口

正啦 放曬d大假？

之前睇Starbucks話平均3蚊杯
都係膠囊

咪記住17%啊

我而家係屋企都係飲雀巢

你講緊自己

有無九龍東

打簡體啊親

仲有

遠到

咁多....一共幾多日

你不愛國嗎

cls你去就近

話說以前作文會寫

羨慕

太遠了 好耐無食b仔

係....好彩唔扣分 學字 會寫簡體

笑死 點解元朗人會咁抗拒 我記得以前入去係為左食b仔打卡

小學會囉 中學可以

好多中學老師而家都同我地做左朋友

我自己識整

住家女人

Total 嘅話有

又負面情緒

咩黎 帽講啲我唔識嘅

無辦法 係外國谷住要識

fuck 希望我黎緊返果份都多假

你返咩？我呢啲多假 但無咩錢

好想食西米露

算啦屌 我都無左個閨蜜啦

到時先講啦

不是我bye

屌佢老母啱啱又投訴多一次
個保安上到黎話 又係你呀
我話 你知就好啦佢十日都唔整呀
屌佢老母含撚啦仆街
滋擾到我教又訓唔到 滴滴滴 滴佢老母陷家剷呀
衫又浪唔到 窗又開唔到 屌佢老母襯地lum啦
屌佢老母我詛咒佢祖宗九十代 永不超生
抵佢全家落地獄 屌佢老母臭化閪
冷氣機滴水死全家呀屌你老母
整你老母都整完啦十日咁撚耐
你繼續拖我咪繼續投訴囉
我唔會厭煩㗎屌你老母 收皮啦垃圾
上去打撚柒個仆街食屎狗

咁正 where 想食咖啡西米露

唔洗羨慕我

唔通要靠我整？

你係樓豬男友？

自己估啦屌

嘩我怕肚柯

等價交換嘛

咩嘢 我煮嘢食唔會出事

你肯煮咩

不了 bye

咁咪係囉 老老豆豆肚痾啦

我買外賣

以後個仔點搞

外賣仔

唔可以食外賣大個仔㗎

咁食屎了

一個恨拍拖恨到傻嘅水瓶仔入嚟報到

邊有人會鍾意我算數啦

都話你塞阿仔食屎㗎啦

水瓶仔專玩女人架wo 你咁乖既？

你收皮啦睇下佢信who

星期五 雷暴 點出街呀

你阿媽呀
成日話自己煮嘢好食
但又唔煮比你喎
重塞屎比你食

唔知呢
之前段感情都拍過幾年先散，但都係大家意見不合無點做啲對唔住女仔嘅事

真係笑大人個口

你係好仔

你係少數無比樓主少嘅水瓶仔

有撚用咩
現實係啲女全部痴晒去俾mk仔屌
我拍左咁多年都仲係青頭唔食條女隻豬

無人會珍惜長情嘅人㗎

可以屌醒我做人唔好太多幻想我都係一世做毒撚算

你真係好撚好仔 我識嘅所有水瓶仔都係食左人地隻豬先拋棄人地

我屌醒你做得啱 d女走撚左去係佢地蠢 佢地走寶

樓主邊到check幾多%屬於咩星座可能我水瓶唔算好多掛

你垃圾

bye bye 你條尾

笑

我又唔係小多士 我唔會執著

我屌你 笑死我

hi

2月中唔係水瓶咩點解咁多巨蟹
定唔係睇呢個？

Hi 蟹仔

唔怪得你俾人飛
我個垃圾水瓶ex飛左拍左4年嘅巨蟹

我都話你係假水瓶啦

星期六 豪雨 屌你老母 出門口落大雨

我講真 水瓶仔真係無一個係好人 垃撚圾
屌佢老母 我都估到上面巴打一定會係巨蟹呢啲慘人

我都唔係純正水瓶 仲好雜

20%雙魚垃圾
屌你20%處女垃圾仆街屎
但有22個高汁白羊
你呢個咩垃圾屎人黎

點解話巨蟹慘

我點知啫 問我媽媽啦

比人飛 4年都

你屎人黎

我都唔想 我上升係白羊

邊個

傳染乜

你好跳脫？

竟然 白羊高汁

哼 影衰白羊

你喜啦

你唔係雙魚？

我放唔放我果個比率比大家研究下

竟然係咁

垃圾雙魚

屌你咪記得

雙魚幾好呀 好鍾意講嘢架

呀妹你有啲幾好喎 有20%天秤

你咪垃圾囉

其他都係垃圾

屌你老母樓上又滴水 滴撚到幾時呀仆街

點解咁講？

天秤是好人來的 戴住獅子面具既水瓶

星期日 雨天 準備出門

鐘意一個人都可以好浪漫🌹

水瓶女上

單戀定暗戀

對腳濕曬對眼濕埋，今日好齊心

Hello 小弟初黎報到

其實水瓶係咪好難鐘意人定係得我一個係咁

係

同你相反 成日好易鐘意一個人 對你好少少就落搭

有冇興趣分享下你嘅故事
我就每次到曖昧個陣就冇曬感覺，就算拍到都好快分手

一言難盡 太多case都係去到曖昧關係就比人冷漠 大概佢地就係你果種感覺 就算講到話遲下做埋情侶會點點點 最後都係冇一齊

我都係！
一係就一秒愛上一個人，一係就點追都吾會中意人
偏偏愛親既都吾要我or playboy
d好仔就追極我都冇feel
好傷心
利申: 水瓶水

覺得次次都咁快散，不如唔好開始有時會諗如果冇散會點，幻想總是美好的

可能真係唔壞唔愛

成日都會諗住想同人長遠發展 但人地未必咁諗

有無高手可以幫我睇埋

有無水瓶仔同金牛女一齊
我想挽回 但好似好迷茫咁

水瓶女想追水瓶仔又點睇
自己都吾理解水瓶座
好似已經攪鍋晒一切
對方由有興趣變到已讀不回

吾想嫁可以壞人有種吸引力，岩晒八卦既水瓶

想長啲發展，但係自己又好快無曬感覺散咗，唔知自己想點

我唔信

樓豬今日唔記得寫日記
8月19日 陰天 樓豬食緊漢堡

比人飛埋

明戀

水瓶女同金牛仔一齊過

唔好理佢係最好嘅方法

36%水瓶
30% 獅子
20%巨蟹
性格又係點？

我係水瓶 第一次想咁珍惜段感情

唉 我都唔明點解我咁愛個女仔

有冇追水瓶女攻略

我都係水瓶仔 睇人嘅啫 唔關星座事嘅

唉 好煩惱

係咪忍得到你又賢淑呀

佢係既 就算佢做咩我都會遷就 包容
我唔想失去佢

唉 但冇人欣賞我哋依啲嘅性格

我有咩事都係死到臨頭先改
佢太重要 我寧願改都唔想失去

咁無啦 放棄自己啦

唔想失去咪捉緊佢囉

改完佢都走左啦
不要傻了

你係水瓶仔？

獅子面具既顧家發癲水瓶

哈哈哈

好熱氣 我就黎死

完美主義撚

因為佢係垃圾雙魚

最近肥咗

點樣浪漫呢

水瓶仔？

屌你
我水瓶座

你咪俾我捉你錯字

我個閨蜜

睇你個名頭兩個字就知

好似有個po叫點追水瓶女 你搵搵

叫佢收皮

夜闌人靜 等緊樓上滴冷氣 屌佢老母 同我一齊爆鳩佢老母呀！！！！！！！！！！

飛滋大爆炸

我明明心平氣和

你訓醒未

屌佢老母 得罪我ge人都要死！！

樓上屌佢老母冷氣機滴水 已經好多日都唔整

此話何解呢
利申：冇睇過個po

帽咁啦 你點都要死架啦

垃圾po 我都無睇
水瓶女洗鬼溝

重要不得好死

閨

樓上正仆街

咒佢全家九十代落地獄呀屌佢老母

你冇睇？

你生呀聽日！！！！！！！！

真 垃圾屎

我第一次留言，輕手啲
我知我肥

冷氣機爆炸死

我無 拉上拉落only

我講事實

屎一堆 你好似有示意圖

唔緊要 肥唔係原罪 呢到有個肥仔 學人做步兵

米撚害我 佢死佢事 行遠d

好啦咁
我唔洗睇都識

我有拍屎 many屎

你豬

睇到第三句以為係我

你都係肥仔

你呀？講緊你

佢啲後代 冷氣機爆炸死 重要唔係住你樓上

佢唔會有後代啦

唔洗分享 多謝你 屎意心領啦

笑死我

我豬 所以咪做咗你男朋友

sent

大肥仔

唔夠

相由心生 可能你樓上個大仆街係 墨西哥大毒撚

cls 嘔心到仆街 你係咪有病⋯⋯
生一粒仲繼續食熱氣野？

我隻腳都有雞肉

肯定係垃圾屎啦 屎樣黎

喂屌 不了

有問題？

我食撚左佢先

要做少奶？定飯糰

有 不過d肉係脂肪入面 雖然見唔到 但我知有嘅

一大篤dk

pork problem

少奶

我啲雞肉起青筋

笑撚死我屎人

你豬肉黎

我仲有many

屌你 PIG呀 咪叫我Pork

咁點做家務
喂你好矛盾呀
又要我做晒家務又要我肥到郁唔到

我屌 我呢粒係咬損左生架仆街 好撚痛 生係利到
我屌你老母 我o型 慘撚到 超級惹蚊

風紀

AB 有分 pos 同 negative

啦啦啦啦啦啊啦啦啦啦啦阿拉啦

你今日摸果啲雞肉呀

縮屎

咁飯糰

貓屎狗屎都有排我嘆 你重要玩埋人屎
逼我食唔落嘢啫

屌你老母佢開始滴水了一起詛咒佢老母啦屌佢老母

我行15年樓梯

上去拍門啦

真心唔好再叫

Dur肚腩但個樣一樣靚仔

樓豬屋企樓上全家仆街死

我都係AB+ 受哂全部血型

飲食問題 食咁多外賣呀啦

受晒咁多隻血 換個角度諗係咪啫係公廁

食雞 操起來

屌佢老母 已經投訴左14日 今日係啱啱十四日 佢而家怕我日頭同夜晚投訴 特登揀係凌晨開機 然後日頭5點熄冷氣 佢係咪有撚病 寧願咁樣都唔去整 佢自己都唔撚方便啦

咁係咪有ab血嘅人數都比較少

極度懷疑樓上條友有白卡

我係呀

我係垃圾

好想報警拉撚左個仆街走
一滴水就搞到我無心情

轉下口味食雞胸唔好咩

唉 佢反應唔似

你乜傻鳩體質嚟

水瓶仔一定係啦 唔洗講

一無是處既人

好啦 嘗試下瞓教啦
要聽住滴水聲

好想快啲有得聽MLA

係呀 同埋帽害人啊

都害左好多人
害完先發現真愛

乜嚟

my little airport

縮得明顯先係誇張嘛

我唔係健身撚 唔識
我係果啲傻下傻下喺屋企做下啲基本動作Keep體能嘅人

唔識

害完就唔會係真愛啦 係真愛就一直走落去啦

真心誇喎屌

羽毛球

害係害其他女仔 真愛先自己整到無左

其實我係懶到搞健身證同控制飲食
有空閒時間我都選擇去搵樓豬

咁只可以話你抵死 或者 你嘅真愛喺第二度呢
未跌過就唔知痛害完人係有代價㗎
昔日嘅因 種出今日嘅果

真愛唔係注定 你想嘅 每個都可以係
雙方都想嘅 就會成為所謂嘅命中注定 咁要開香檳
唔該你痛過就認認真真對待每個她啦
將她視作你嘅下半生伴侶係對一段感情認真嘅開始成本

樓豬係咁塞肥我
然後佢成日自私跑步 又扮肥 明明瘦到仆

多謝你
之前已經試過一次 都痛
今次係痛到講粗口

《本來無一物 何處惹塵埃》
用依句野開懷一下自己

睇下點佢有佢跑步 我有我操手腳
諗得過

唔係針對你
只係我嘅價值觀係：
拍得拖就唔該你認認真真
珍惜果個同你相遇嘅她 唔難呀
話晒最初相識都係緣份
打底都要有同佢過一生嘅心先
冇嘅話 學咩人拍拖啫 做雞蟲咪算囉
定係覺得感情遊戲好玩
咁我真係祝福果位玩感情嘅人生性病 仆街死

決定咗先再學

為什麼

sorly

對

但佢係唔會搵我，咁就斷聯好唔甘心好唔捨得

水瓶遇到想珍惜嘅感情真係好難得

水瓶仔鍾意咩類型囡囡

點解又係我的小飛機場
轉圈圈

笑什麼

感覺最重要

我都覺 但自己好似痴左線咁

支持你！

屌你老母啦

一個字 死肥仔

我之前有跑步而家真係無乜
同埋佢太瘦了 佢唔應該再做運動減肥

比人中出即飛？

係呀 仲傻到係咁用盡一切方法去搵佢 手機信息係block唔到 果陣我瘋狂msg佢

鍾意淫娃天蠍
講笑 佢地最鍾意自己

你仆街仔

所以每次一有感覺就會一齊 唔想錯過任何人 然後感覺過後就會仆街得好痛

星期二 陰天 仲係床

咁我得2次仆街到痛 第2次係今次
痛到講哂粗口

對方咩座

不了 好恐怖

你呢啲叫__

希望天蠍玩死你地

雙子座入黎追水瓶座

金牛座

咁重心計 不了

抵啦 一物治一物

好似好玩

我水瓶女朋友唔係唔壞唔愛嘅

我有講錯咩

我肥

得啦又扮
我鍾意呀

我打死你

好閃丫....就盲

你是個壞人

講真話都唔得

我唔係壞人呀

做咩

bye

u are！！！！

好啦 你話係就係

有男女朋友真好....

公然放閃，
我呢d都唔知幾時拖到手

最近又識到個水瓶女 吸取教訓 又準備溝女

谷爺話你知
溝女瓶唔洗對佢地咁好, 俾佢知你冇左主動權,你就收皮

你水瓶仔？

你又黎？

認同

雙子仔

但我覺得我無對佢特別好，簡單關心....
事實上我有時仲響佢面前聊其他女吹水

笑屎

谷爺溝水瓶女係沒有極限

唔洗刻意吸引佢
佢會自動來,不來就算9數

算9數
咩都唔洗做？

有個雙子女溝左水瓶仔年幾，水瓶仔沒有回應，當佢女兵

食屎啦你

想教壞我？

原來我

應該咁講
你應該要咩類型野都做少少,睇下有冇一下HIT中水瓶
hit唔中就算
水瓶變太快

你有冇睇hxh 蟻王贏會員都係靠幾千萬分一機會

btw雙子仔大把諗頭啦
水瓶同雙子本身都岩嘴型
回樓豬
雙子女係煩西,識好多自以為好醒目,但俾仔玩

俾d屎d 警犬食得唔得先

佢A0 水瓶仔唔so佢

你地一齊食

班狗食多d 啦

可能壞男人先得水瓶歡心

點知hit唔hit中？

加油啦

你地平分

唉 水瓶仔垃圾

本身都贏硬啦蟻王

定劣黎嘅
永遠是對的

想帶出多方面去引下水瓶女

我都明既。。水瓶真係感覺行頭

如何痴線

啫係我要Keep住

事實嘅野。。。。。。。

我唔敢，但會不停mon住佢上線時間，然後自己傷心

係！感覺行頭真係會重傷！

係咪暗示自己好？

左手拖右手

但我比人否認咗

失去左佢 思想好混亂
當以為無咩事放得低 又黎過
好崩潰

你女朋友？

唉我都處於呢個情況，最心痛係曾經一齊過幾日然後失去，更加吾甘心吾想放低

最好係會放自己女朋友上連登啦
韓星黎 偏好呢種啫

我唔係幾日
我寧願去改 我都想挽回返佢
我都唔知點解得佢一個會咁做

No,我要拖佢玉手～

無謂做一啲失去自尊嘅嘢！水瓶好快會冇事，堅強D！

我無做失去自尊
但今次好傷

紅字笑死我
呢度啲絲打真係好純

你咪癲啦 點會好快無事

我無嘢講

無得比你講

真係，但係點癲法？

你自己係水瓶 你問我？

唔計你都啱嘅

我本身純 比水瓶仔教壞

我寧願你話自己本身係
咁樣有啲心痛

咁我本身係

打麻雀打到個人情緒爆炸

take it easy
打128 一晚輸2000都試過
點知隔幾日買波贏返2500

你又真係100%pure 豬黎

我發現水瓶女好多時都會真心膠
我上司都係水瓶女,大我1,2年, 好做到野,但好多真心膠野

帽咁啦 下次贏返

好想繼續打牌

我係好做得野
但係真心膠我好似唔係扮

識到既水瓶做任何事都幾有效率
應該話你地份人太懶, 唔會浪費時間同精力 去磨

btw 最近阿頭自己去旅行,好似同仔仔散散地
見到佢晚晚ot到7,8點 真係好慘 明知佢唔開心都唔篤爆佢

上次都話下次

今日打得最好果陣係臨走嘅時候蓋埋晒啲牌亂鳩咁打出去

啱 真係唔想浪費時間去磨
水瓶唔開心唔會講啦 唉 逞強嘛

下次啦

唔諗米最好

不過都係食唔到

下次

姐姐look

得佢一個會咁做？做啲咩？

咁就拖啦gogogo

即係蠢

真係！成日諗唔明點解啲人做野咁慢！我係會快快手做好晒佢果啲

獅子仔 佔有慾太勁 已經chur親水瓶 係米冇得救喇

冷靜一排就可以 要俾佢feel到你尊重佢
你咁chur做咩

平時份人做咩都好急 之前拍都係好快就一齊 所以今次佢呢類型可能真係好慢 唔識處理 點先比佢feel到 我尊重佢 我已經改左肯放慢腳步去了解佢

放慢腳步依點都係個好開始 慢慢嚟啦 真心唔好急唔洗chur 每日搵少少野分享俾佢 講多啲自己嘅野

點解你咁似個衰妹

但係已經嚇親 諗緊要等幾耐先可以搵返佢 點可以令佢願意再花啲耐心比我 少又怕佢煩 長又怕佢已經當我消失 好似仲奇怪

你都識講你已經嚇親人 依個印象一早記係佢心裏面 點會當你消失

好矛盾 姐係一搵就係呢個印象 咁點做先好

我好了解水瓶
但依家樣野唔可以在水瓶面前講

又幾醒

垃圾雙魚做咩呀

你chur水瓶就無得救啦

不過係溝唔到姐

星期三 天晴 啱啱個腦諗已經10:29 要快啲起身先 估唔到真係10:29 要快啲買六合彩

今日先星期3
最近訓幾多都好攰

hea左半年啦我

你唔係就返去咩

本身firm年尾

依排真係好懶

你自己講嘅

我懶到出汁

前幾日撞返小學同學
瘋狂chat左一晚就冇下文

你100%垃圾

你喎 30歲

你爆大獲 又唔加密

屌 小學啲仆街老師仲記得都真係幾經典

我同佢既情況係兩種
1.記得個人既樣唔記得名
2.記得名1,但個樣唔記得

我都做過姐姐

我都做過

我both

笑左

食家

why呀

佢勾引你？

肯定係天蠍女

BTW 加密有咩用

雙子女都會勾引
唔係會員咪睇唔到

真。仙人

女人都係一9樣

水瓶一反感就好難洗底

點解？

好豬嗎？條女傷心死